窮L入黎舉手,今期封面講你地呀, 十個有九個都岩.. 吊...

今朝買左, 入面有個案例話中個六合彩, 幾年後用曬啲錢, 仲窮過未仲之前 痴線